卡叔叔感情台#5

有冇人想問第四個POST去左邊呢?其實係無既
(我諗都唔會有人咁關注我 )

呢排忙完出片參加比賽終於有時間開POST

無論感情煩惱 升學就業
友情親情

有咩奇難雜症
歡迎暢所欲言

另外,我整左個youtube channel關於打機既~有興趣(無聊)既朋友可以入去睇下~可以既請多多支持幫手訂閱thx!
God of war#10之終於出到大結局條片

召喚@XX?

XX好似好耐無見咁

你就成日見

係咪有仔脫毒了

有咩搞阿

123 無人有心事太好啦

點解無人既

唔知

玩緊OVERWATCH

無呀！脫離苦海了

點脫離苦海
無事了嗎?

苦海~~

翻起愛恨~

諗通咗 斬纜個人輕鬆曬
又成長了

好阿,啪啪啪

支持你

下個會更好啦

123